export const cards = [
  {
    "question": "uma pegunta aleatoria do preço de algo?",
    "answer": "R$ 27,50",
    "lastSeenDate": "7/11/2022",
    "difficultySelected": 1
  },
  {
    "question": "Qual a formula da água?",
    "answer": "H2O",
    "lastSeenDate": "7/11/2022",
    "difficultySelected": 2
  },
  {
    "question": "Qual teu nome?",
    "answer": "Greg",
    "lastSeenDate": "7/11/2022",
    "difficultySelected": 3
  },
  {
    "question": "Quantos X pra trocar 1 lâmpada",
    "answer": "depende",
    "lastSeenDate": "7/11/2022",
    "difficultySelected": 2
  },
  {
    "question": "Era ____ vez",
    "answer": "'uma'",
    "lastSeenDate": "7/11/2022",
    "difficultySelected": 2
  },
  {
    "question": "Quem foi a única pessoa na história a receber o Prêmio Nobel em áreas científicas diferentes?",
    "answer": "Marie Curie",
    "lastSeenDate": "7/11/2022",
    "difficultySelected": 1
  },
  {
    "question": "Pela primeira vez na história, as Olimpíadas de Tóquio 2020 foram adiadas, devido à Covid-19. Quais as edições que foram canceladas?",
    "answer": "Berlim 1916, Tóquio 1940 e Londres 1944",
    "lastSeenDate": "7/11/2022",
    "difficultySelected": 3
  },
  {
    "question": "Qual a maior operação militar da história, que contou com o deslocamento de 3,8 milhões de soldados?",
    "answer": "A Operação Barbarossa, comandada por Hitler, foi a maior ação militar da história. O objetivo era a invasão da União Soviética, mas o Exército Vermelho, sob o comando de Stalin, conseguiu conter a invasão e impor a primeira grande derrota dos nazistas na Segunda Guerra Mundial.",
    "lastSeenDate": "7/11/2022",
    "difficultySelected": 2
  },
  {
    "question": "Quem foram os primeiros escaladores a conquistar o pico do Everest?",
    "answer": "Em 29 de Maio de 1953, Edmund Hillary (Nova Zelândia) e Tenzing Norgay (Nepal) foram os primeiros alpinistas a chegarem no topo da montanha mais alta do mundo, o Everest, a 8.848 metros de altitude",
    "lastSeenDate": "7/11/2022",
    "difficultySelected": 2
  },
  {
    "question": "Qual o lugar mais profundo dos oceanos?",
    "answer": "A Fossa das Marianas, no Oceano Pacífico, é o logar mais profundo do planeta. Sua profundidade atinge os 10 984 metros.",
    "lastSeenDate": "7/11/2022",
    "difficultySelected": 1
  }
];
